Hong Kong-born nurse dies of coronavirus

rip
咁遠都殺左個香港人

嚇死以為有醫護手足死咗
rip

sorry

RIP

70歲都仲做緊 rip

rip

做左44年醫護辛苦了
RIP

HK BORN 翻譯係咩
港裔?

算手足

ong 係南洋譯音

咁遠都要比中共殺
RIP

R.I.P. and respect!

英國啲護士真係做到65歲都唔停
rip

人哋係passionate about her job 所以先做咁耐

護士做到70歲
respect
& RIP

忌廉血滴子

咁當然啦 冇熱誠點做四十幾年
仲要做到武肺死

p.s. the guardian 竟然叫我地做hong kong born 唔叫chinese

push